\documentclass[../curriculum-vitae.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \chapter{1999/2003 Gemplus - Développeur Java (Permanent)}
        Développeur Java spécialisé dans le développement JavaCard et serveur Java.
        \section{Gemplus}
            \begin{description}
                \item[Lieu] Gémenos, France.
                \item[Nombre d'employés] 15 000 employés.
                \item[Activité] Leader mondial de production de carte à puces.
            \end{description}
            \subsection{Plate-forme d'envoi de SMS pour les clients GSM}
                \begin{itemize}
                    \item Installation et configuration de RedHat 7.3 sur 17 serveurs xSeries d'IBM.
                    \item Configuration des serveurs SSH.
                    \item Gestion des clefs cryptographiques utilisés pour la gestion des accès sécurisés.
                \end{itemize}
            \subsection{Migration de plate-forme applicatives}
                \begin{itemize}
                    \item Migration de 14 serveurs SUN de la plate-forme Gem2B en une plate-forme J2EE (Apache, Websphere, Oracle) multi-applicative.
                    \item Mise en production d'applications stratégiques (Customer Item Book, Webstore) sur la plate-forme multi-applicative chez l'hébergeur Matra Global Netservices.
                \end{itemize}
            \subsection{Application de commerce électronique BtoB (Projet Gem2B)}
                \begin{itemize}
                    \item Ré-ingénierie logicielle : réécriture des Servlets et des JSP, mise en place de Struts.
                    \item Ré-ingénierie de la plate-forme matérielle (14 serveurs)
                    \item Gestion des certificats x509 (PKI) pour l'authentification client.
                    \item Interlocuteur préférentiel de l'hébergeur Matra Global Netservices
                \end{itemize}
            \subsection{Développement d'un serveur d'importation de donnée bancaire}
                \begin{itemize}
                    \item Développement du serveur en Java
                    \item Gestion des flux de données XML
                    \item Mise en oeuvre et réalisation des tests de validation
                \end{itemize}
            \subsection{Site de gestion de contenu pour le projet Européen Telenet}
                \begin{itemize}
                    \item Développement du site en PHP
                    \item Mise en oeuvre de l'authentification par carte à puces (Apache/SSL)
                    \item Personnalisation des cartes GemSAFE (Certificat X509)
                \end{itemize}
            \subsection{Sécurisation de plate-forme HTTP à l'aide de carte à puce}
                \begin{itemize}
                    \item Étude d'une sécurisation d'un site web par carte à puces,
                    \item Écriture du cahier des charges technique
                \end{itemize}
            \subsection{Projet Européen FILIGRANE}
                \begin{itemize}
                    \item Écriture de la documentation technique
                    \item Développement d'un tunnel RMI over HTTP en Java
                    \item Développement d'applets pour cartes à puce Java
                \end{itemize}
            \subsection{Projet Européen CITIES}
                \begin{itemize}
                    \item Écriture de la documentation technique
                    \item Sécurisation du portail CITIES par cartes à puce
                    \item Présentation de la solution devant les responsables de la ville de Marseille
                \end{itemize}
            \subsection{L'environnement de travail}
                \begin{itemize}
                    \item Apache
                    \item Cartes à puce GemSAFE
                    \item Certificats x509 
                    \item CVS
                    \item HTML
                    \item IBM xSeries
                    \item J2RE
                    \item Java
                    \item JavaCard
                    \item JAXB
                    \item JAXP
                    \item JUnit
                    \item PHP
                    \item PKCS #11
                    \item PKI
                    \item PVCS
                    \item Red Hat 7.3
                    \item RMI
                    \item Servlet
                    \item Solaris
                    \item SSH
                    \item SSL v3
                    \item Struts
                    \item WebSphere
                    \item XML
                \end{itemize}
\end{document}
