\documentclass[curriculum-vitae.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \chapter{Résumé professionnel}
Fort de 27 années d’expérience, j’ai consacré ma carrière à la conception d’architectures bancaires robustes et à l’élaboration de solutions backend performantes. Mon parcours m’a permis d’acquérir une expertise approfondie dans la modélisation de systèmes financiers sécurisés, en répondant aux enjeux complexes de scalabilité, de fiabilité et de conformité réglementaire. Cette longue immersion dans le secteur bancaire m’a également offert une vision stratégique pour anticiper les évolutions technologiques et les besoins métiers, tout en garantissant une intégration fluide des innovations au sein des infrastructures existantes.

En tant qu’architecte confirmé sur AWS, je maîtrise les meilleures pratiques du cloud pour optimiser les coûts, renforcer la sécurité et accélérer la mise en œuvre de solutions critiques. Mon expérience couvre l’ensemble du cycle de vie des projets, de la définition des architectures cibles à leur déploiement, en passant par l’automatisation des processus et l’optimisation des performances. Cette expertise technique s’appuie sur une connaissance fine des spécificités du domaine financier, où la résilience et la disponibilité des systèmes sont des impératifs absolus.

Passionné par les défis technologiques, je mets mon savoir-faire au service de projets ambitieux, en alliant rigueur méthodologique et agilité opérationnelle. Mon objectif est de concevoir des architectures qui non seulement répondent aux exigences actuelles, mais qui sont également évolutives pour s’adapter aux transformations futures du secteur. Cette double compétence, à la fois technique et sectorielle, me permet d’accompagner les organisations dans leur transition vers des environnements cloud modernes et sécurisés.
\end{document}